[PS4][PRO CLUB]ASIA AVENGERS招人

招收位置 : 全位置
陣式 : 4-4-2 Narrow / 4-4-2 Flat / 4-2-3-1
上屆HKVPL金盃4強止步，嚟緊都會參加唔同嘅比賽，所以希望在各位置補強
有興趣可以 add我psn id : ArBenn0227 或者 telegram:
Thanks

push

而家有冇玩緊？

歡迎龍門試腳

push 招龍門 後衞